大家一齊支持Ann姐！

左中右既人都鬧爆佢咁慘，但我直心支持佢講嘅嘢！

支持一定要為中國服務